牙刷無用過 牙醫與我常在 一個人 和臭味發展恩愛（ 與我常在臭改）

食燒味帶佢睇戲
食雞髀佢有口氣
臭到暈 牙縫攝嘢的氣味

臭撚死也抱緊你
沒有空氣就要別離
人人經過話薰到死

華麗留名

坐著大便都分享

踏著大便都分享

日日大便也沒抆屎~脫腸

食住大便都分享

就用大便發掘 好~衰相

食燒味帶佢睇戲
食雞髀佢有口氣
臭到暈 牙縫攝嘢的氣味

臭撚死也抱緊你
沒有空氣就要別離
人人經過話薰到死

踏著大便都分享
日日大便也沒抆屎~脫腸
食住大便都分享
就用大便發掘 好~衰相

牙刷無用過 牙醫與我常在
一個人 和臭味發展恩愛
除非你是我 才可晝夜同在
戀不來 從厭倦裡面偷取 恨愛

在一起與你工作
在一起與你摸索
兩個人 同時佔有的快樂

每分鐘與你揮霍
沒有一秒沒我在旁
還攜手看著天空黑與光

坐著臥著都分享
日日夜夜也為彼此設想
站著望著都分享
就在夢內發掘這 真相

除非你是我 才可與我常在
一個人 從鏡內發展恩愛
除非你是我 才可晝夜同在
戀不來 從厭倦裡面偷取 恨愛

除非你是我 才可與我常在
一個人 從鏡內發展恩愛
除非你是我 才可晝夜同在
戀不來 從厭倦裡面偷取 恨愛

除非你是我 才可與我常在
一個人 從鏡內發展恩愛
除非你是我 才可晝夜同在
戀不來 從厭倦裡面偷取 恨愛

在一起會有多美
在一起也會不美
如果可以 一班人
同偕到老不靠運氣

今天高汁

咁偷巴就幫手作下

太臭好似無咩人鍾意

踏著大便都分享
日日大便也沒抆屎~脫腸
食住大便都分享
就用大便發掘 好~衰相
就在糞便
睇吓會唔會順口啲...連續三句都大便...好似好咩咁...

好 繼續幫執，今日又忙到pk

沒Vaseline 你太苦惱
沒番梘也要洗澡
我冇毛 同時也冇乜臭味

條丁有味喎 含左半日仍在
吮不來 從糞便裏面抽取 肉碎